求你別要 如從前 純熟地碰我

而我問我 為何還 能夠碰傷我...

一關心我已經 等於 再殺死我